[終於瞓醒］德國將會強制所有人帶口罩

All of Germany's states have announced plans to make face masks compulsory to combat the spread of coronavirus.

Bremen became the final federal region to back the measures, with its senate set to confirm the decision on Friday.

Mask use will be compulsory on public transport throughout Germany, and nearly all states will also make face coverings mandatory when shopping.

Chancellor Angela Merkel strongly recommended their use last week when she eased lockdown rules nationwide.

瞓咗幾個月

SO FUCKY, 好耐唔係德國

唔聽who建議？係咪歧視譚德塞